超緊急 石垣島上網卡

一陣七點機要飛石垣島,但係冇買上網卡點算好?
想問下石垣島機場有冇得租wifi蛋或者上網卡買?

而家落7仔買張csl 5天1GB卡用住先，不過要成$198

落機有得買掛，我都唔清楚
btw, 陣間同機

咁刺激

thanks

去赤鱲角睇下有冇得即場租囉
啱啱行過有counter 開咗
不過有都貴啦

thanks 巴打